## extern
	变量的跨文件引用
	[在A文件的.m中定义变量int v = 10;（不可使用@property来创建）则可以在除A外的任意文件内，使用 extern int v; 来使用v]

## static
	当static关键字修饰局部变量时，只会初始化一次,在程序中只有一份内存。
	当static关键字修饰全局变量时，作用域仅限于当前文件，外部类是不可以访问到该全局变量的。(在.h文件中修饰变量时，.m文件中无法使用此变量)

## const
	修饰常量，被修饰的变量为只读

